關於美心，大家係咪忽略咗。。。。

Urban ?！

事緣我剛剛在 Fb 見到張相，
講有間 Starbucks 攪緊大裝修，
但隔離鋪位嗰間 Urban Cafe 竟然可以好孤單咁冷眼旁觀。。。

諗一諗，
又好似真係一直無人提過 Urban，
唔通大家唔知 Urban 都係美心嘅？

無㗎無㗎，
此 post 純粹想睇下大家對香港飲食業版圖嘅認知㗎咋。

手足，做野

手足，睇到留個字丫唔該

自推十下先

字